點解識親都係仆街嚟

我係咪做錯左啲咩事？點解次次我鍾意既人都係咁仆街 我只係想識一個正正常常想同我拍拖既人 點解咁都搵唔到

仆街自己揀

點仆街法

Choose me mememmeme

趁就嚟分手既時候先會搵我 到溝到第個就唔會再理我

佢地好主動 我可以點

Ok

人以群分 物以類聚

成日見到呢d自稱仆街攝石d女，根本9成9就係自己攞黎衰
遇到好既男仔都唔識珍惜，話人悶又話人唔夠social唔夠見識又話唔夠自由
係鍾意d又玩開又關係亂又口花既賤男先心動
所以根本就係自己抵死 以為自己諗法好成熟其實自私幼稚鳩到爆
到最後玩到自己冇晒本錢又黎搵好仔埋單 見得太多

搵我

識我